一人一件中學時期做過最癲/最跳/最出位嘅事

自己或者同學都得

我先，記得form4有次上堂嗰陣 個癲佬同學（老死黎）叫我陪佢去廁所，我見悶悶地咪話好。咁佢去咗先，我隔一陣我再舉手去，去到廁所門口已經聞到好撚臭，我玩陣手機碌碌fb，過多陣佢柯完，啲屎沖唔去，當我正想踏出門口嘅一刻，我見佢拎起咗支洗手液，扭開蓋，我就行入去睇佢挽乜。點知佢行入廁格用條管溜起咗pat屎（爛屎 ），放入支洗手液溝啲水，扭埋蓋，係咁搖，搖完射咗出走廊，我九秒九衝返班房，之後全日個個都無去呢層廁所，去樓上或者樓下嗰層。最後聽聞有個同學用完支精華洗手液洗完手再洗面聞到惡臭再望塊鏡見到自己塊面啡啡地，再聞下隻手即刻嘔，係醫療室嘔咗九個字先停

好難忘好噁心嘅一個回憶

挽你老母咩屌你老母臭閪低能仔字又唔識打上黎分享埋d戇鳩野

岩岩先睇撚到個topic
乜撚野叫最跳呀屌你老母低能仔
字又唔識打都算
跳你老母臭閪呀?

唔好咁惡啦巴打，我讀書少

翻5p啦

贏定輸

好撚型呀玩屎

所以我次次都唔敢用廁所既洗手液
驚d人係入面落嘢 整蠱

最癲最出位都知點解

乜撚野係最跳

我都係 醫院或者商場個啲我先會放心啲，仲有個習慣就係聞左咩味先會捽

做埋啲無品野，搞到啲無辜既人，你個朋友做完敢認就型喇
玩廁所洗手液既人，都算垃圾中既垃圾

無品到你 就算你係旁觀者都仆街啦
你講完呢個應該淨係會俾人屌
痴L線

啱啱發現師兄啲中文都唔係好佢幾多

比著係你你會唔會督個老死出嚟

年少無知

駁唔到

On9 有人叫你篤？
你唔識叫佢唔好咁做/幫佢成支掉？
沈默你都係幫兇呀！
仲諗唔到自己有份呀？

做緊fyp

咁我宜家係咪要返學校自首

唔洗 你食返自己啲屎就得